石硤尾警署 最少10架警車 經南昌街 過緊太子方向

手足快走, 警車過緊黎, 12點又要大圍捕, 手足小心

手足快走, 警車過緊黎, 12點又要大圍捕, 手足小心

手足快走, 警車過緊黎, 12點又要大圍捕, 手足小心

手足快走, 警車過緊黎, 12點又要大圍捕, 手足小心手足快走, 警車過緊黎, 12點又要大圍捕, 手足小心

手足快走, 警車過緊黎, 12點又要大圍捕, 手足小心
手足快走, 警車過緊黎, 12點又要大圍捕, 手足小心

新聞live, 已經到左太子
手足快走, 警車過緊黎, 12點又要大圍捕, 手足小心

push